話唔想生個梁天恆嘅愛國者蘇永康演唱會特價傾銷！！！

各位愛國愛港人士正呀喂

蘇永康演唱會🔹紅館
💥有嘉賓😃
6月21日星期五
🔹$780平售 $500.VIP位

6月22日星期六
🔹$780平售 $520.VIP位
🔹$780平售 $420
🔹$580平售 $320

💥優惠連位門票.不設選位
有意請 whatsapp 60806868

78連薯片 考慮下

大家快啲上佢 ig Facebook 宣傳

有冇胡椒蟹送先

免費都唔睇啦 嘥時間
樣又冇
唱歌真心唔覺特別好聽
個格又八婆

梁天恆係邊個?

道友?

自嘲「老來得子」的蘇永康，49歲，其實算是人到中年，今日喜孜孜向全世界宣佈太太懷孕五個月，呢胎係仔。

蘇永康還發表了長逾6分鐘的將為人父感受。其中一段，提到對兒子的期望，他稱:「其實我冇乜嘢望，我只有一樣嘢望，我唔想個仔似我，似我醜到阿媽都認唔到（下略）……

「因為佢到時長大嘅世界，都唔知係乜嘢世界，我依家必需要做嘅嘢，就係唔好為社會製造多個造反嘅人，簡單嚟講，我唔想生個梁天恆（梁天琦定梁頌恆？)，我唔想生個游蕙禎，我要佢識分莊閒。你可以反叛，但絕對唔可以做啲背祖忘宗分裂國家嘅事情，絕對不能，如果佢做出呢啲事，我會親手懲戒佢，希望將來為社會生個就算冇好大貢獻嘅人，都唔好破壞社會安寧先。」

[url]【「我要佢識分莊閒」】蘇永康借位批游蕙禎「梁天恆」：背祖忘宗分裂國家
[/url]